0005滙豐 28蚊鑽石能量底 confirmed

你入埋我個份

屙煙啦等咩